[
    {
        "randomId": 429
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Inyoni",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Umuzi w'urutare",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    }
]